唔好以為去澳門淨係為賭錢

仲有得叫雞